忘記初衷 袋住功能組別 小圈子特首選舉

先讓中共蕕世界讓受

再等中共去自我完善

我幾時話過搞功能組別，選委會，就唔搞普選
學你咁講，上年區議會都唔應該投？

Solomon 個普選Plan，我推左成個星期，
最後一日deadline fighter先簽夠人

你要記住Plan B，
我地搶到一屆功能組別過半，或者選委過半，
我地就可以有普選
咁都叫冇用？

而且，就算冇過半，
我都要盡己所能，要少數奶共派全面失業
點解要比奶共狗年年袋百幾萬，
唔可以留比手足袋？

五大訴求，缺一不可